成日有班人空裝企到最前屌狗

鬧得好激動又聲嘶力竭
頭先政總有 狗總又有
叫佢地一齊走唔好撩 佢又叫我一齊屌

樓主你係現場？
拉d花生友走

半個鐘前係海富走左
見到好多醫院口罩撚係到坐同吹水
叫唔就 係叫唔走

其實你留咁夜係為左咩
唔係分化 但真心想知

留的原因？

維園尾聲都八點
食埋飯行去金鐘十點幾
然後係太古幫手足分物資同叫人走
唔算留得夜